唔選Icardi既後果

選左都冇人，成班星冇組織

有意甲神射手唔揀 揀幾件阿甲兵
抵撚死